據聞美國民主黨唔傾向打貿易戰

傾向直接因人權問題直接制裁中國

入到post即刻即刻醒神晒

屌, 爭咩啊, 溝埋一齊黎做瀨尿牛丸啊笨

本來想入來負皮

中國metoo 了

聽住先

外國政府干預內政說三道四

真定假呀

Source ?

咪傻啦
支共驚閪你呢樣
貿易戰先可以慢慢陰乾

Trace番nancy pelosi以往紀錄
除咗鐘意接碰中國人權問題，
當年傾最惠國待遇佢好大力主張唔好比中國

所以按道理佢應該有幾盡去到盡，
仲可能同共和黨鬥制裁中國力度

why not both

美國打貿戰的確係可以傷害中國
但利唔利到己先

重點 美國太多商家佬 e.g apple

唔係唔想信，但搵唔到sourse

好似係both

試吓美帝凍結共匪及其家人在美資產同撤銷綠卡
分分鐘習總冚家帶埋成班共匪係白宮門口叩頭道歉都似